11月10 CSL完約求無限plan

如題
用開5GB 無限速+數據王
有無性價比高既plan，可轉台